【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

侵侵話我地係暴徒，就俾佢見識下我地有幾暴力。

對侵侵五大控訴：

自稱反中國第一人

強迫中國購買大量高價農產品

對中國3000億貨品再加10%關税

以行政指令封殺香港盟友伊朗

將中國列為貨幣操控國

所有勇武行動將目標指向美帝，光復被英美殖民主義擄掠嘅香港，在回歸時代發起文化清洗大革命，繼續響應林鄭特首口號
罷買蘋果等商品，取消花旗銀行户口，熱烈歡迎解放軍入城共同參與，全火力圍堵美國領事館。

利申：爱国爱港连登仔

我地要將香港打造成「反美第一城市」

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

你咁曲,會加大外國搵位插手難度

收皮啦

外國插手咪話你港獨又外國勢力囉

自推8

自推9

着白衫去埋美國大使館玩舖勁既，抗議美國顧用暴徒搞破壞，要美國交人

帶埋国旗更佳
圍完美國大使館後，国旗既處理可以參考藍屍既活動

而家唔係求美國救香港，係幫中共大大力踩美國條尾，等美國全面制裁香港及中国

有料

香港人底牌已被中共透視鏡睇哂。
和理非，口頭抗爭，返工要緊，不願犧牲
勇武派，港獨反中，財力有限，九月開學

屌你老母
五毛勿回

焦土就係五毛？咁攬炒巴就係五毛之首

攬炒巴係聯英美反共
你叫人反美

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

搞咩？攬炒巴團隊Facebook咁少follower? 少撚過濕尻藍絲page呀！

屌你曲到咁 我睇最後一句之前 負皮左 Sor

你學習下侵侵玩good cop bad cop，就明白講一套做一套嘅藝術。只係而家年青人頭腦直接，只會玩對戰遊戲，唔知道何謂計謀。我相信，到狗急跳牆嘅一刻，就會逼使大家放棄安穩，全身投入焦土行列。